[沒有Isco的日子]西維爾對皇家馬德里

廢樓主

收皮啦肉酸狗屌你老母

我屌你老母呀恰我地世ching

為何不願放下

isco

等睇反辛既人又出醜

ON撚9
又2個右閘傷撚晒？

拉膠又等比人爆
拿祖又等睇佢走甩人
最近無睇, 高圖爾斯打成點？

利根尼斯

皇馬後防真係永遠都咁多災多難

作客西維爾先整D咁既野
今場真係失硬分

咩陣

頂住呀！雷加利斯

無得睇O19

好波

疤

皇馬紅色人

好彩疤狗失分
今場豬比閪維爾都無咁傷..

Leganes個OSCAR係咪皇馬青訓嗰個???

又可以一齊失分了

yes!!

反CUP

Big gay傳得靚

又難兄難弟,唔好喇掛

邊個負皮我屌你本人

有冇sopcast link??

早晨！

Goooooooooooooooooal!!! Benzema!

開波

屌你老味半分鐘咋,咁快就要平安鐘

閪硬

今日唔猜波 一有波就鳩斬上去既
想比個波人控打反擊？

西維爾無論人腳同埋成績點變都好
主場氣勢係永遠都唔會變

猩猩抵讚

屌 呢15 分鐘都係睇老閪禁住屌

基本啦輸 開波到而家一路捱打

中出埋添喇

Jesus navas都玩鳩到細佬

屌 細佬 拉膠輪住

難兄難弟

AC華勁到

馬細佬我屌你老母 今季有邊場好波

以老西近排狀態 加埋主場 準備失多兩粒

0射門,笑4

廢到

一陣落後 換機師仲好笑🤣🤣🤣

炒還炒 希望可以破蛋

同巴條後防有咩分別

笑左

又一粒

屌 我睇緊乜

又係西班牙+法國組合

準備456

柒撚過疤

仲柒過隔離疤

班疤狗明明死老豆咁，依家連老豆都笑返醒

屌 猩猩

feel到AC華要戴帽

本身準備起航翻屌奶星都要落翻嚟

發覺班球員次次拎完獎之後果場都係柒架喎

今日巴同皇變左好朋友

不嬲

算吧啦
年年作客閪維爾 畢爾包呢d都柒到仆街啦

冇眼睇

人地個反撀三腳乍 三腳收左你皮喇 學下啦 玩埋D西班牙式妹波

不如話次次疤狗失完分都係會跟住柒
垃圾皇近年咁少贏聯賽唔係無原因

皇疤踢出真愛

啲防守去咗邊
兩球都係咁輸

上次作客贏西維爾係幾時

賓狗到底有乜用

阿朗話買A施華唔買嘅下場

黑龍果年？
仲好似係襯對面打少一個果陣 入波先反勝

買完啲人番黎又係買黎擺既

不嬲疤柒皇會更柒

每五分鐘要面對一次反擊單刀/空龍 辛苦哂喇卡吐

換馬撚救世

完全入唔到禁區
得猩猩自己遠射

成班踢緊乜

哇屌.. 好彩

仲救世,破到蛋都開心啦

差啲又輸多粒

屌你 成班防守行行企企

爭d又柒

次次深夜閪波都係咁架啦

呢個就預左架啦
要怪就怪今個夏天買既人 全部都唔撚係正選實力

我係咪睇緊西維爾盃 西維爾對手咁撚廢

世三就入波殺猁狗了

眼神防守

個球勁撚到

收隻中場換隻翼入嚟
推辛打攻中 打4231啦屌

今場右邊如何有個積仔oreo 攻都會好d

完全個人表演

完全個感覺係左中右全體爆炸

又一球

456

唉 冇野講

收modric啦 明顯狀態係唔好
都失硬分 比佢抖下好過

陸續有嚟

睇到好撚嬲

拉膠收步

拉膠

疤又羊了

有無機6:0

執柒左去啦

訓教

拿祖

仲有冇人舉“Who needs ronaldo ”

上季我地主場5-0
今季人地主場

今日卻米摩呢條中場好似真空左咁 波又做唔到 防守個陣就比人輕鬆推過晒

真 中場好大問題
完全唔知搞乜

係未白衫先係皇馬

3:0

西波皇真係冇改錯名

會唔會今季唔再着紅色呢件

下半場想㩒掣？
Sorry得機師馬撚

買定4-0 5-0 主其他心理對沖

入一球當贏

咁撚樣淨係輸3:0咪偷笑

仲要冇isco

拉freekick

好想念他

旁述 Last time Ramos scored a penalty, missed a penalty and scored an own goal.

幾個都無乜走位咁
成班好似未訓醒咁

拿華斯對上一次俾人連入3球係幾時??

送禮都袋唔到

雞又執唔到

機C收到order了

垃圾

完半場時見到機師熱緊身係代表啲咩

雞都執唔到真係

我地可以熄機訓教

可以早d 訓

輸撚硬,出牙維啦屌

Real Madrid 3-0 down and there is Lucas Vazquez warming up.

Unbelievable how our squad level has dropped since 2016/17. Fucking

踢控傳但傳波離曬罩
無右閘條右路又無曬攻勢
人地條右路威脅大好多

今晚假到 巴塞又輸 皇馬落後緊3球

人地賽前已經講定要針住馬些路黎攻

Lucas Vazquez
仲Lucas Vazquez

摩迪係咪慶祝到未回魂 條中場踢到

諷刺既係 皇馬今個夏天係洗左超過一億
錢就洗左 但個陣容反而跌幾個level 得佩狗做到

Hey Madrid Derby

有少少飄飄然 平時覺得佢好穩陣
今晚有幾腳玩得太高章
成隊波精神面貌差到不得了
真係入倒一粒當贏

Oreo偏偏今場先黎傷
如果佢係度 右路唔洗無攻勢到咁

唔假,皇巴一向都係同聲同氣,共同進退

卡華積同佢傷幾耐

三個中場啲位都亂啦
太早失波成班未回魂咁

問題係我地右路完全踢唔起
搞到左路攻又死 唔攻又死

大家估下c朗兩個家姐睇完呢場會唔會有咩回應

成班人傳波走位無方向感咁亂去 當然對面攻時係好快 但都唔係下下輸幾個身位又冇人mark架下話 好似冇意識回防咁 定係慣左navas一定神救到以為卡吐都得

唔好借d椅踩卡吐吹奏keyword啦

好有當年嘅感覺

準備60機C
70掃把
80力架

球證

原來上次都係比老西屌三粒

追番球

摩迪

isco 話要抖一個月

炸糊?

應該offside

係offside喇,唔緊要,拿拿聲開波啦,難得隊波有番啲起色

是但啦 都輸架啦

自動導航

三粒咁甘

嘩屌 要不是bale

留意到摩迪offside球波係辛係禁區頂傳
又一證明辛打攻中係禁區頂先發揮到100%實力

屌真係出機c

馬撚 PLS

屌 機C

機司又右閘

單刀都唔入

收隻中場啦屌

猩猩防守都勁過馬細佬

單刀都咁

Bale早少少起腳可能仲fit

入咗都吹啦

上半場好似宜家咁踢就唔駛輸得咁肉酸啦

西維爾都無上半場逼得咁緊

又係辛比killpass

Bale呀bale

呢下直頭唔中龍

BALE擔大旗喎

一嘢黃2個中場

摩迪仲嘈咩 呢下卻老拎牌係正常啦

是咪想用獻頭大法

貪得意咩一人一黃

不負眾望 機C嘅無定向出波成功發揮

無牙朗係度 佢已經無乜作用

笑撚死 馬撚見唔係比佢望一望身後 原來冇人

做乜

不如出下vinicius啦

下場仲要打下體

上半場冇睇 想問個三粒係卡吐派膠定點

對面下下反擊都準備好哂紥行馬咁

關佢事既話 呢度屌左佢幾板啦

唔驚 下體成日開細 最多輸2-0 3-0姐

你要休息了

入返粒唔好咁樣衰算啦

出機師落場跑步

細佬

老啦

訓先 無眼睇

仲要少打一個
訓得

又傷閘,屌你老母

之後對下體仲可以點打

今場輸都算
最撚大鑊係細佬拉傷埋 肯定又傷幾個星期

差少少4-0

幻幻列基龍

睇積仔 oreo趕唔趕得切出
如果唔係就左拿祖 右機師

根據往績 一傷開就連住黎

機師右閘 攻又死 唔攻又死

屌你個閪拉膠D死人長傳又高又慢 比對面睇撚住你黎攞

玩3中堅有冇得諗

佢好堅持

無

無咗施丹同c7 佢好似話哂事咁
又搶12m又搶free kick

拍馬屁

想肥牛了

點解係馬撚黃

訓醒見到疤輸比榜尾
但皇比人炒3粒 都係潛算

今年呢隊皇恰廢隊就得
一對勁少少既就收皮 雞胸食硬

下場對馬體

招牌雞胸

劫數難逃

牛油手

Nacho又傷?
又搵機師打右閘?